有無人響台北打算clubbing?

有既話今晚一齊落去玩番晚

打算今晚去wave 玩